3台7月中完約，求抵用plan

求抵用plan
可即簽

Pish